麵神神預係咪恆指升到三萬三

預計跌到21000，當現架27000

即係升6000

33000

2800我進來了